放：蕭邦鋼琴大賽winners concert門票一張

有無琴人有興趣10月去波蘭華沙睇International Chopin Competition？我有一張10月23號晚既Winners Concert門票，價值HK$450左右
因工作關係10月底行唔開，唔想浪費左個位 想睇下有無知音人想去，我都係原價放打個和

有意tg: alwynyoung